如果有足夠多的人拒絕接種疫苗，就很難實現群體免疫。 關於美國Covid-19疫苗運動的好消息 
 這是社區領導人和公眾之間有效合作的一個很好的例子，為人類和鹿群做最好的事情。 四種野生動物在城市中茁壯成長。作者:Ryan Chelius/戶外生活|，2021年2月9日| 
 結束大流行的一種方法是通過“群體免疫”——也就是說，當足夠多的人接種疫苗或被感染時，由於沒有足夠多的人被感染，疫情會自行消退。 所以你接種了疫苗 你還能傳染人嗎? 輝瑞公司正試圖找出答案。 2021年2月2日，MIT科技評論| 
 科學家們說，這可能會將群體免疫推遲到秋天或更晚的時候。 許多接種了冠狀病毒疫苗的人想知道:我能安全地做什麼? Laurie McGinley, Lenny Bernstein | 2021年2月1日|華盛頓郵報 
 實現對冠狀病毒群體免疫的道路突然看起來更長了。 冠狀病毒突變增加了疫苗接種工作的緊迫性，專家警告稱，未來的戰鬥將是漫長的 
 雖然他的長號技巧還不錯，但他確實吸引了一群人——或者更確切地說，一群人。 每日流行視頻:農場主用“皇室”封面召喚牛群|Alex Chancey | 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 由於麻疹傳染性很強，即使有群體免疫，它也能找到薄弱環節並傳播。 一名完全接種了疫苗的婦女感染並傳播了麻疹。 WTF ? Elizabeth Lopatto | 2014年4月15日|DAILY BEAST 
 他們會知道我是科學現狀的忠實代言人。 神創論如何傷害基督教大學和他們的學生|卡爾·w·吉伯森| 2014年2月13日|每日野獸 
 由於納波利塔諾意外退出，奧巴馬必須找到另一個有能力管理龐大而不守規矩的機構的人。 取代珍妮特·納波利塔諾的國土安全部候選人名單丹尼爾·克萊德曼| 2013年7月12日|每日野獸 
 象夫們會駕馭成對的瘋子，把成年象從象群中分離出來，擠在兩邊。 如何捕捉大象:摘自邁克爾·戴利的“Topsy”|邁克爾·戴利| 2013年7月8日|每日野獸 
 誰能解釋在羊群跳下床前一刻警告夜牧人踩踏的第六感呢? 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 為什麼要給她發一張石板色奶牛的照片，而不是每天都有一群杜倫牧場就在她眼前? 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 象是為了證明他是一個真正的先知一樣，鹿群撞在岩石的尖頂上分裂開來，我們在那裡擱淺了。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 一有危險的跡象，崗哨就發出信號，然後鹿群就跑了; 因此，它們的敵人學會了通過追逐來捕獵。 後來的穴居人|凱瑟琳·伊麗莎白·多普 
 每當牛群到達一個分叉的山谷時，就會有一頭大野牛領著一小群牛群。 後來的穴居人|凱瑟琳·伊麗莎白·多普